傷害過人 好自責好辛苦好攰

年少無知 錯過同傷害左兩個真係好好好好愛我嘅男仔
原意冇諗過要傷害任何一個
結果係相反
而家每日都好似受緊懲罰咁
人地已經一早放低左
我就日日生活喺地獄咁 好攰呀

不過可能咁先係最好嘅結局
我抵死 哈哈

因果

可能個男仔仲愛緊你

利申：個男仔

其實已經冇人記得有啲咁既事
得自己每隔一排就醒起曾經做過啲咁既野

我都愛你

比人傷害過都好慘好難放得低
雖然已經唔愛佢
但從此都唔敢再愛人
選擇自己一個

報應

怕自己會再周圍害人
都係自己摺埋算了

抵撚死

點傷
綠帽？

唔好內疚 香港人唔會內疚架

曖昧完拒絕人 但其實自己都中意人

衰on9

「原意無諗過傷害任何一個」
即係兩個係同時發生，即係一腳踏兩船，兩個男仔都以為自己係唯一但點知樓主同時仲有另一個囉

sorry 9估錯曬

既然自己都鐘意人，點解拒絕人?

樓豬我屌你老母

衰啲咩咁戇居

時間耐左 得返傷害人個個會內疚
係報應

唔會,你唔會愛我
就算你愛我,你都唔會講

無錯 要承受依d生存落去
唔可以比自己過得好

我地3個算係frd底 知兩個都中意我 我就中意其中一個 我驚會hurt到另一個 同埋覺得友情>愛情 所以寧願keep住frd嘅關係 但到最後友情同愛情都留唔住 我太天真

其實我仲等緊你